譚仔驚現跳跳虎

Show Blocked User - 請忍忍 )

(Show Blocked User - 請忍忍 )

做咩事

唔知 block住先

連登驚現戇鳩仔

( Show Blocked User - 請忍忍 )

Show Blocked User - 請忍忍

樓豬00後？

食譚仔都要畀你影
Show Blocked User - 請忍忍

此post驚現垃圾樓主

食相好似狗 女人過左35歲除非嫁個有錢佬唔駛做
10個9個都變左阿姑

喂 阿哥

blocked

Show Blocked User - 請忍忍 )
( Show Blocked User - 唔話妳知 )
無啦啦影9人

唔係我影阿 我貼咋

正評

正常人都會
( Show Blocked User - 請忍忍 )

屌你老母，周街影完人放上網，你係咪戇鳩姥

一入黎笑左 以為壁虎
但你影人唔該打格啦

食個譚仔都要影人相放上網 係未on9架

( Show Blocked User - 請忍忍 )
( Show Blocked User - 梁國雄議員 )
( Show Blocked User - 唔話妳知 )

乜都放上黎 完全無意義

諗起之前個m記驚見on9仔post

已扑

人地食著咩衫關你撚事呀憨鳩
( Show Blocked User - 請忍忍 )
( Show Blocked User - 唔話妳知 )

What business's u are

樓主就黎可以單機連登

(Show Blocked User - 請忍忍)

有人要單機了

單機mode已開啟
(Show Blocked User - 請忍忍 )

食譚仔得罪你咩

笑死 between
(Show Blocked User - 請忍忍 )

我覺得幾好笑
btw (Show Blocked User - 請忍忍 )

On9 有冇理過人感受

打個格仔好難咩？打多個格仔咪唔會俾人屌囉

sorry 忍唔到

(Show Blocked User - 請忍忍 )

一個字 唔似
兩個字 小學雞
三個字 憨撚柒鳩

屌樓上話人食相似狗果個仲on9

樓豬抵撚死

on9 跳你老母咩
你老母就真係準備跳啦

會員已封鎖

跳跳虎唔洗食嘢咩

雖然幾好笑又真係有圖 但照block！！

樓主

.

食相似狗果個笑撚左